====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il exige donc géographiquement une relative concentration des affaires les plus importantes , ou de leurs sièges sociaux , non pas certes pour toutes les branches de l ' activité , mais pour ce que l ' on pourrait appeler les secteurs ou les sièges sociaux " horizontaux " - notamment la banque , l ' assurance , la bourse , la presse , certaines branches ou certains types de commerce , certains services de l ' industrie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

